(有無開錯台)男人老狗有無吧弟會戴玉手觸

會唔會戴完變左成個啊叔咁

(有無開錯台)男人老狗會唔會戴玉手觸